2020 Summer Internship / Placement (5)

Post 4:

1001 記得開po
祝人人有offer

呵化割牙

Offer

Offer god

Jardines 出左rejection email

Same

明天會更好既巴打

same

hsbc apprent vi已出

收到+1

其實都係個d 問下你做過d咩 etc跟住問下如果遇到個某某情況你會點做
我答到成pat屎咁

巴打係幾時apply嘅

月頭左右 我都估唔到做完兩個test咁快就收到
btw我係絲

求offer

Me too 但應該得返豬頭骨位
個時太遲申請

Offer godddd

係咪做完apt test 後
我仲係咩都收唔到
無vi 無rejection

通常final in完要等幾耐？

+1

No rejection no vi ...

HERE

hsbc apprent做左VI已經一星期仲係冇消息
個status冇變過 係咪冇機會了 hsbc會唔會sd rejection email架

Same 得返retail banking

有冇ching已經swire final in?

收唔到rejection email 又冇VI email

Apply完EY同kpmg完全無回音 game test都無

EY有 kpmg就真係冇 懷疑佢俾曬自己d student club

有冇話要幾多日之內做完？

Ching你幾時apply EY

絲 我做完兩個幾禮拜都未有updates...

5

thx佢封email好似冇特別講deadline

真？我之前唔太得閒 過一個禮拜先做完

Email 有deadline

uob做完apttest 係咪有人有下一round既消息啦？
利申冇消息

citi gcb出左offer?

有冇人有pwc summer intern news?? assurance

我2月頭交都冇回音

有vi

Any progress for Blackstone Placement?

Any news for WAM?

渣打summer intern有咩進展

連交都唔得交

Ching what dept?

有無呢幾日先報hsbc apprenticeship？

Me

想問個status係咩前幾日由vi completed變completed係咪收咗皮

PB既話有冇話去到咩stage？

同我上年一樣好啦我講多啲 份工chur到仆街 晚晚勁撚夜先走得 但做嘅野係nothing related to marketing 同埋完全add唔到value 成個人肉影印機咁 好後悔做左依份intern 搞到就畢業仲on99咁 講起就嬲

咩intern

啱啱收到verbal apt test

唔係幫你公司講好說話
但係 intern 嚟嚟去去都係做依啲

Ching你幾時做完vdo in?

2月尾

我個status仲係phone in/role play exercise completed啊

好似係 但so far得pwc有出interview EY好似冇曬聲氣咁

我上個月23號做完 都仲係phone in/role play exercise completed 之後有人話有Offer

EY 出apt test wor 已經

但係收唔到

啱啱收到hsbc co op online test email
有冇人話我知係做啲乜
thx

我都係交完doc冇灑消息..,

有

我都見到所以懷疑過一星期都收唔到電話就係冇offer了

2月頭已經做左 唔知EY係咪想等所有applicants做晒先出iinterview

中電 sandwich intern 有冇人收到email interview?

pwc 除左tax 出左interview 仲有冇其他dept 出左

無回音

請問apprenticeship 係咪都要cgpa 3.2 or above?

Commercial Banking

未check但都收到apt test email

what dept? bus?

唔知wor你上hsbc個網睇睇

consulting出左

+1 岩岩收到

pish

你收到apt test未

thx

有無人知hsbc apprenticeship VI 問咩？

Here

有冇人收到the children's place interview email?

有冇人收到pkf interview arrangement email?

同問 我去到video in 但我有frd同我講話佢九月嘅時候已經開始請人 有機會已經請晒 除非今次係second batch 有冇ching可以解答到我

啲startup on99要人親身去In In左成個鐘有多都reject我
學下人地大公司用skype啦 車錢時間都蝕埋

幾時in?

有一間喺科學園嘅startup好撚串
完全冇眼神接觸+ 嚟到先至睇我cv+係咁chur鳩住人
即刻串返佢

*佢老味仲要完全冇講過自己間公司
嘥鳩曬啲時間

間間細公司都叫startup
寫撚臭自己cv

咁真係startup
個product都未launch
其實聽到都覺得條idea麻麻地
重點係成間公司得2條友

搞唔掂咪wind up再開多間公司
btw其實sole proprietor都係公司嚟

open name la

返

屌你咪到時話唔見咗回鄉證囉

想問下hase summer intern 有無return?
唔知報seed 定等summer intern 好

其實formal會出return offer既, 唔計ibank
只有hsbc standchart (MT); 中銀 (GT)
hase summer 係無的
seed都係fast track 唔係direct return offer

咁可唔可以報完seed 再報summer intern? (如果開嘅話)

再btw
往年請既seed 都係比較勁 gpa比較高

我記得只會proceed 你報先個個

唔知宜家仲係唔係

你收到？

oh sorry
仲有citi會出return offer

有冇人收到國泰interview?

Scb?

SCB 咪 standchart
上面寫左

我上hkcareers睇到scb好似有 (?) 識人都好似有

啲公司越蚊越串 想請intern當fg用

係呀

hkcareers = scam

有冇ching知道scb global markets intern面試出咗味？

Hr in released

唔該ching

係咪好多人apply

做咗vi?

yes

啫係做咗定未做

你又yes又no即係點

No vi 頭先打錯

有無人做左jardine vi?

同問

有無人報左Shinewing有回音？

其實佢都係循例問下你嘅啫
而家好多都冇話真係要返上去嘅

冇 但我記得上年係報左好耐先開始Interview process

any news from clp?

我收到 知唔知會問咩？

CLSA any update?

esg?

咁大間firm嘅intern又唔會伏得去邊

Sorry I lost my wio han chin

kpmg網上apply also問我得唔得啦

有無人報咗axa個internship，跟住會有hr用whatsapp contact你？

巴打有interview?

Ching收到？

Individual定group

Anyone Jardine 過咗apt test之後咩都無
Ps: swire grp in 完又無人call

PwC Tax and Business Advisory 係咪出哂interview
想問有interview嘅人係幾時做gba

做過in house tax in都無得in

同埋有無人知擺second preference係咪會影響有無interview

好似淨係睇first preference
FYI 我3月頭幾日做gba 最近收到Tax V in

順便問 有無人HSBC Apprenticeship Video in後有updates

有冇清知citi Commercial banking/TTS出offer未
兩邊都做完final round

有冇人報過ha個finance summer internship?

想喊點解報咩都無消息

今日又係無offer既一日

文社科撚悲歌

commercial world 注定冇你份

行山個summer seed係咪淨係請year 3？

唉

未resume哂啫應該仲有唔少公司未開始請，至少我嗰間已經係仲home office緊

shinewing去到4-5月先in 冇咁快

thanks ching

tax擺第二 molamola

你in完幾耐通知你有offer? 電話定email通知?

Thanksss

你覺得呢個intern好唔好 係咪都值得報

Citi cmb all offers released

Me no reject no vi

同問 報咗好耐

行山seed同intern可唔可以同時報
唔敢報seed住

你幾時報？

今個月頭 早幾日約我office in

有冇清之前向HA做過summer intern?
大概係做咩？

想問intern係幾時先有得報？

intern大部份都係busi…仲有得揀咩

Me too 係唔係唔應該有希望

*1

開左？做左佢member都冇收到info

你有冇經cpgoodjob做？
唔好意思 多野問
祝有offer

介唔介意講你係邊個cluster？

你in完佢會唔會同你講幾時有通知

我冇留意經邊個網報呀純粹見佢有開就漁翁撒網

同問
好似仲係之前嘅

Sci jj可以做乜intern

大把人intern都冇做過

Hkbn係咪之後會再派interview? 見佢好似未dead

HR interview?

佢話係digital interview
係咪已經派緊offer了

Retail嘅話暫時都係做完hr in等proceed去manager in

我用JobsDB

屌
CMB都冇TTS咪仲危

Digital interview 即係對住電腦錄片答5題問題

不過聽講hr已經in曬人

巴打知得咁清楚
知唔知幾時開始manager in

幾時出？冇消息

我上星期in咗hr佢話要等兩個星期

Btw巴打介唔介意share吓上次in成點

推

我覺得自己in得麻麻
最後佢話等兩三個星期咁

恒生係咪每年都有summer intern, 家陣好似仲未apply到

Uob any updates?

幾時收到？

想講文科仔完全搵唔到summer intern
有冇巴絲有推介咩都唔介意 純粹唔想summer做廢人

想問下南豐既intern值唔值得做？唔係好知尼間公司係intern黎講算好唔好

hv offer lol?

乜柒都報

有offer了？ 我報咗仲未有回音

有無人做左hkbn summer innovator online interview?

有無ching收到scb compliance hr in?

想問而家shinewing仲報唔報到？喺佢個官網填完話upload failure

maj?

爸打可唔可以講下swire點in

中文系

30-min business case + Q&A session based on your discussion

搵下有冇啲教中文嘅補習社可以做下囉

有冇時間預備？定係一入去嗰網就即刻計時in?

好似冇30s prepare

有無人收到hsbc coop compliance man in?

幾多條？大約問咩？behaviour question?

Ching have? 報咗好耐都冇消息

想知citi gcb出左offer未有無人收到

Jardines vi 之後有冇人有下文

你哋幾時報㗎

識人有offer ching 咩 stage?

done final in
幾耐前出架

諗諗下自己返緊呢間mnc intern連apt test都唔駛就直接見manager，就覺得自己其實都幾好彩

Apprenticeship or internship?

有無人做過 Disney intern 可以講下考咩問咩

nanfung trinity?

一樣
同公司？

Ching year幾
點解會想揀sandwich dum一年落clp？

push我都想知

Sorry係AO
好呀唔該曬你

藥廠嚟btw今個summer我咪公司仲未開始請，finance，marketing應該會請intern，人數未定，睇下會唔會見到其他巴絲

有冇人收到EA3B HA summer intern offer?

多謝你

有冇人做過BOC (operation zhang qian) 嘅 interview?

你收到offer啦？

Hang Seng Summer seed any update after submitting application?

啱啱先發現交HA finance intern個form要改名 之前交個陣冇改到唔敢交多次

我報Rbwm收到apt test
但係唔知點解淨係得verbal
定係佢逐個逐個send

同我個間差唔多啦
不過我做得麻麻地

咩叫做得麻麻地？我而家做到到我train返perm staff

好唔夠人咩
做得麻麻地係因為同以前佢地d intern相差幾遠
佢地以前請intern都係請外國人黎香港做
唔知關唔關事
所以表現比人比下去

不過咁咪正 藥廠offer應該fatfat la

因為馬拉ssc幫唔同area office手做support team，香港support team唔駛太多人，主要sales為主，所以我做intern你做到同perm staff一樣落手handle 埋 system input，同vendor deal，仲要master data control都係我負責

我個manager同另一個department嘅manager講我想去嗰邊幫手，嗰邊manager話我grad可以apply某個位，你覺得係代表純粹apply定俾到位我

Interview offer

Ohh ic. That’s why my status is unsuccessful the day after I submit application

你一定表現好
我覺得佢咁樣講 一定可以帶到你入final in先

final in嗰個咪就係我幫緊佢做嘢嗰個associate director平日做緊呢個位嘅嘢，再幫佢手搞個大project，仲要今個sem take緊5個coourses，就死

有冇巴打會報WAM pilot program summer internship?有冇意見俾?

Anyone applied cirium research intern?

有冇巴打收到soc gen 下一個stage既email???

咩dept

我呢個前日先交vi既垃圾

有冇人知其實hsbc個status寫complete係唔係已經fail？

Any news from Bloomberg Academy?

想問citi gcb依家咩stage

有無ching做過AXA嘅HR in？

出左offer未?

Anyone legal and compliance of AXA have news?

Ching 咩 dept?

有無人收到hkbn interview

唔記得咗有無得check

上星期收到

揀垃圾post for branding 定係二三線正post
e.g. big4 audit/finance vs 2nd tier advisory
幫幫手

我都想知，你yr幾

big4
翻2nd tier advisory對入big4 advisory無乜用
反正翻big4 audit入big4 advisory感覺上會易啲
利申朋友經歷+9up

每日一問有無人有scb compliance hr in

咁如果蚊型hedge fund vs big4 audit/finance

其實我懷疑會唔會真係整臭cv
識人寫7-11 part time比partner問之後有offer

應該係兜得好靚

不要想太多
三大社科啱啱好gpa過3無做過intern
上年year 2鳩報佢都有打黎講差唔多一樣嘅嘢
我諗都係客套說話主要同你講叫你下年先報

好奇一問 點解?

你睇吓招聘網就明
再唔係click埋入去睇佢job detail寫咩

有無ching知問乜

依啲係佢本身勁啫

都唔明嘅話就自己去apply試吓

係自己知自己事啦

一定唔會

towngas hi

我見好多人都報架

No

Any update for hkex summer intern？

Year 3

有無人有interview offer?
PS 報咗Business intern

有咩問題
大把人寫
你估人哋真係驚你學壞手勢咩 一粒卒仔嚟㗎咋
cls

CLP 出左interview offer 未?

有無人知swire final interview係點

btw 講起cv
之前去做dtt intern
有cv training
入到去真係咩cv都有 彩色, weird font, huge spacing etc 有好多位可以improve
根本人哋收人唔會因為你cv寫咗啲咩而唔收你

原來咁多人想做compliance上年我公司可能太遲開始，去到六月尾先請到。

想做bank嘅compliance呀

咁易咩，仲compliance，btw AXA compliance都咁吸引？

見巴打你成日好落力講自己公司係咪諗住grad做perm staff?

Clsa 出咗 interview??

可以一戰，俾我做data analyst的話其實我哋公司環境同福利唔錯，仲要肯俾你學唔同system，放手俾你做嘢btw而家我哋仲可以home office，星期三四五仲要唔俾你返office做嘢

做乜唔報intern報seed其實都係個RO
你未grad都唔會比個RO架啦

有冇人仲未開始揾
係屋企頹廢到仆街

有冇人收過法興既rejection???

其實Bank 請好多compliance
人工福利又好

而家bank已經飽和啦

Hi 巴打唔係前排玩美股輸到跳樓？

你聽港父鳩up

scb wm final in 出咗未

市道好定差你都唔使怕

我想問下有冇人有Deloitte Assurance 消息😐
Camp左佢兩個幾月都唔出Application 但又聽講有

Any news from MS s&t event?

有冇Ching有hsbc apprenticeship消息 做完vi就冇回音

淨係做咗hr in 你有panel in?

之前一早報定，個陣怕佢唔開intern嘛我E家都會報返intern

好似淨係會process早啲報個個

都係hr 不過過左禁耐其實我估都冇啦另一間同一日in contract 都簽左好耐

全部無回音 懷疑人生

EA3B Summer Intern有冇消息?

好驚今年搵唔到intern番呀

我前日apply，暫時未有

點解我做乜apttest都好似做得好差咁 好想死

Released

有冇人知道今年政府啲intern點解得咁少？我見得幾個post 係咪未出晒定點？

U passed interview assessment?

any news from citi gcb

有無人in咗clp

same ask you when final in?

do you know how long ago he had final in n received offer?

thanks ching

你有冇收到Interview?

想問下其實send完email/cv
通常間公司會幾時覆或者通知啲人去in?
想知幾耐代表收皮

Any updates from Santander?

same askching報咩

Same ask

呢度有冇人報左Schroders/CLSA??

kpmg summer internship
briefing

我特登問hr，佢話ok

而家先收到hsbc apprenticeship VI

有無巴絲打凈係收到hkbn sms通知vi但係無email?

??

Global markets sales

oocl ?
cx ?
dtt ?
ey ?
kpmg ?

HSBC summer intern係咪得apprenticeship 嗰個
定係其他close晒

你呢

yes oocl phone in完

clsa 報咗勁耐

Year4先黎報summer intern會唔會好on9

final year 好多都唔報得喎
除非你唔係year 4 grad

有冇wealth management同financial market 消息

+1 未有interview

師兄可唔可以講下apt test每一part大約做成點?

有 我都係咁

可唔可以講下問咩？

有冇人in左L’Oréal?

有無人報左convoy (not asset) 然後shortlist左？

隔離post dbs 係咪in緊intern

有冇人最近apply左EY summer intern 有回音

見到一堆training

有冇巴絲知hsbc apprenticeship vi會問乜

金融才俊呢啲就係bba人

喺咁嘅時勢， Second tier tech consulting intern 做唔做好？
會唔係係做startup consulting 都好過做second tier?
會唔會做壞個cv?

利申： year 2

又係做壞cv論.....

一打唔洗找

照報啦有咩on9唔on9
搵工都要睇人面色咩
利申我舊年y4有做

Tech consulting = Accenture?

想問下絲打收到retail offer未? 我遲你一日in唔知係咪fail咗

巴打幾時man in

三日前

岩岩出左manager in 不過好似唔係final in

做intern你想學到幾多嘢呀
講到人哋唔會教咁
fresh grad入到去都係重新教過啦

噢噢多謝絲打希望你都有offer啦

citi gcb係咪派晒offer了

你覺得冇問題咪報囉
關我撚事

second tier consulting = big four?

想問hkbn interview係問咩

請追post

但係唔知hr 點睇保險業experiences

聽日deadline 同問

整衰CV
咪又係狗沖

咦咁唔一定收皮嘅 做完apt test之後佢都係隔一個星期先通知interview

你打開就知
無限時

但year4都請？

唔in咪無人請

學英文好過

excel都未識學咩vba，vba可以用worksheetfunction嚟打code，你要學programming學python算啦

Same here waiting

Summer出咗？

非三大係唔係唔洗諗

恆生seed 入面的vi 係點

今年好認真答佢d問題小弟都係想刷下CV同搵下錢姐

搵咗10間都有，都未有回音

其實佢application啲問題要幾多字先算係認真...

就咁睇英文都知分曉不過冇諗到interview都冇姐

其實平均一份intern有幾多個人apply

幾十to幾百？睇乜position掛

which dept?

有冇人做過smart goat既intership ？

上星期做左，好伏佢地根本係揾大學生做保險佬

我50份

咁係咪reject比較好？

下年畢業等失業

唔通要報正苦intern

今年市道唔好 搵到正苦都偷笑啦

有冇人apply左WAM已經收到公司電話？

我覺得rbwm幾好呀hsbc三分一錢都係靠佢賺
同埋citi gcb都有好多人衝去做啦，乜咁少人想做rbwm

其實internship apprenticeship co-op三個係咪差好遠

其實政府既intern難唔難入？

anyone Estee Lauder interview?

就係唔記得問佢幾時有reuslt. Thx

有無ching做過AXA個internship有咩評語？

你幾時報
我琴日一apply
就reject jor
有冇人知行山fintect placement咩情況

入去之後可以唔做？
可以無限次錄？

no 你呢 等到頸都長

Final in係hr in之後?

Yes

Retail right?

唔好意思打搞晒想問下有無人gcb final in完有offer?係咪已經派晒

想問swire岀咗offer未

Ching有hr下一round未

All offers out I think

can share more? 你點知的

係wor

電話？以為會出email
咩都未有

邊度有寫 有開過咩 未見過apply個制

有架前一兩日先岩岩開

In完 2個星期都冇offer係咪收得皮了大公司黎但我見佢已經冇繼續in人

朋友有offer 簽咗contract

想問佢in完幾耐有

我聽佢哋個Talk講啲公司會打電話或者腥email等等通知

accept offer再reject會唔會好9 已經試過一次

1 week

想問loreal係咪得6-12 months? No summer?

我都想知

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

商科仔係咪唔過三唔會有人請？

hsbc apprenticeship 有咩部門可以揀？

但係未見過apply個制

好似開咗兩日就close咗

year 1係咪特別難有intern
收左幾封reject 了

佢應該係連apply個制都冇出現過要人㩒入去
得seed有apply個制
兩日前睇過見唔到冇apply到

citi 嗰個冇人填 Recommendation Form俾我
問過幾個professor 唔理我，冇覆email

same 見都未見過

When u have interview and finish apt test???

computer share / second tier audit firm ge advisory

Computershare有開咩

EY summer intern，做完game based assessment之後有冇updates

交咗documents 就無回音了...

smart goat intern大伏？

巴報左咩位

Hsbc summer intern 上年12月 dead jor

見到any disciplines are welcomed 就報?

佢同FWD合作，揾你sell保險嗰d

sfc intern係咪好難入到

同問 每年會收幾多個

師兄報左？可唔可以講多d 佢叫我聽日去in

請問搵咗d咩問題🙏🏻

通常只收三大 都會有a&f/bba 呢排linkedin見好多都係law/gbus

入到去會叫你填張form (個人資料, 學歷, 工作經驗) ,之後會比幾條題目你準備, 介紹完自己, 佢就會係咁講自己間公司有咩好/ 係做咩, 其實都係叫你上training 做sales

Grad job 既話，預定一堆JD+ Ivy league JJ同自己爭

諗住搵下summer intern咋得果100字寫點解想做intern 都唔知佢點shortlist d人去in

想問幾時做完apt test 同幾時interview? 我星期五先做完apt test......😭🙏🏻

難

咁我入到去唔sell保險 咬佢底薪得唔得

13/3收 apt test?

想知康宏係咪伏

HSBC co-op 收到offer

想問HSBC apprenticeship 係咪唔會再出update
做完Online Test冇回音

做完Second test冇回音

Swire any updates?

報咗 我都想知

負評嗰個可唔可以講原因

Related parties

Finance

呢期做水電好啊

唔怕失業，又隨時可以移民想走就走

睇咗個job description但都唔知係做咩的

佢話係由佢哋分乜嘢dept畀你

有冇人收到Estee Lauder Apt teat??

HKcareers話出左但我仲未收到

last fri

1 week?

3 days

我做完錄片嗰個vi後幾日就收到電話約見manager嘅video in 但都等咁個幾禮拜先in到

有asso仔做

offer god

有無ching in過shk可以講下問左咩

fo?

Email or call?

Ching咩dept?

有冇ching知fwd summer intern伏唔伏？

year幾先？

Year 2, 但係外國u 所以year3 grad

其實幾好，我year 1做過，學到嘢嘅，同埋唔太chur，work life好balance

想問下大概會做啲咩同埋有冇得揀department？佢個description唔係好清楚

ching 咩dpt

佢今年個description改咗，department無得揀，佢會assign俾你。我諗佢今年想搵intern返去搞insuretech，係digital呢個field嚟講其實做得過

Anyone have shk HR in?

Ching yr幾？

received today?

Requirements:
1. Self-motivated.
2. Good attitude (manager好nice)
3. 識SAP會係bonus，但唔識唔緊要

summer intern完最好可以轉pt幫手，因為搞公司ac都搞成個月。有興趣就tg:Martinon99 ，我再俾公司email你。

有無人同我一樣
WAM個網log in之後搵唔到job ad

無收到call

hase 完全無見過apply button
今年仆街了

唔該晒ching，咁我prep下insuretech！

loreal 係咪請曬？

有冇人係final year apply hsbc coop

有冇 clp IT dept 嘅收到interview啦?

屌你 wam個網廢到

我都load唔到

有無人in 過 Lu International 係咪伏

有無人做過JPM 個placement video interview 可以講下問左咩 同埋可唔可以重錄

收到vi

Same 啱啱收到

有無人scb hr in

邊個dept?

巴打幾時做

想問Hang Seng Sunmer Seed個submission status係completed 係咪已經衰咗

唔知啊呢排都有paper要寫
可能過幾日先

應該processing
利申status 係application withdrawn

下星期 想知會問咩

有冇人報完shinewing有回音
見佢又幫intern post出廣告

交完第二日應該有online assessment email

上年報過，好似4月中先有interview，不過今年可機會再遲d
你等下，上年報左過兩三個星期先有消息

我見報完冇回音但係佢keep住出廣告 諗緊佢係咪screen走左我

大約六日前 兩個online assessment都做完

有冇人知通常big4 placement幾時開？

kpmg it placement = 比city

其實d公司re-post intern 係咪代表我已經係唔被considered?
in完就黎3個星期好心急

吾會既，上年都請左3 batches ，有好多non-act intern 做，你等下，遲d就通知你interview

PwC係咪報咗summer就冇得報placement

三個星期好似有d小機會
搵過第二份啦

有冇人報the Children’s place interview完有回音

我都等緊 你星期幾in架

wam有無人有一間公司嘅回音...

想問hsbc coop status係vi完變左phone interview or role play exercise has been completed係咩意思

收到Kpmg Apt test

早幾日收到2nd in

你報咩department?

同問啲公司係咪過咗今日先開始出interview...

Nan fung group any updates?

負皮既人係咪知咩事？我冇phone in過

大公司relevant位但係唔係最想要個位做唔做

請問你幾時報？ 我報左但係冇apt test

我幾日前報啱啱都收到
好似話如果近期（可能一年內咁？）做過就唔會收到

我之前做過apt test ，不過fail 左，咁應該冇希望

咩dept？

有冇人報richemont intern有回音？

你係幾時1st in? 咁快就收到second in

淨係收到kmpg話tax優先
我淨係報audit

Same, 想問下ching 你地咩background

k 記係咪返唔到大陸audit 收左皮

Verbal and numerical

學校department 之前send email 叫人報
但我唔係account background

上年有冇做過apt test?

有無人知hsbc去到ac嘅話仲會篩幾多人走

我都收到 其實係咪個個都會有

我3月頭報

你係報咩preference?

我都係

有冇ching報咗AXA Risk Management 星期五in完

上個禮拜三

比佢reject 咗 咩test 都未做

2月中 唔記得10幾號了

advisory

same, 你係咪本身報左audit, 然後佢問你做唔做tax?

你地係咪上年做過apt test?

我係

有咩？

Deloitte可以邊到報到 見唔到有

而家先報deloitte 會唔會太遲

呢個時勢有offer就做啦

有冇人會報政府summer intern？
係咪好難入？

gbm securities

Kpmg summer 仲可以報？

有冇人報左EY summer

唔難 上年year1都做到

Computershare intern伏唔伏?

For all departments??

邊度揾intern

fo咩都未收到 希望係未出

Return offer ah
Aii

仲有無bank既intern依家仲係open application

6個月嗰啲

hsbc apprentice offer係咪派晒

Ching去到邊步

2月尾vi完

有冇消息？

巴打你報咗邊個field?

師兄可唔可以講下apt test大約做成點

唔係好記得不過retail已經擺第2定3
what offer you got ching

上面兩個個名咁夾
假以時日
時日無多

移block好似11
圖案17
short term memory唔知記唔到

17